呂麗瑤考慮完未？？

到底佢考慮成點

咪報咗警囉屌你老母

佢話報啊警察先生！

差人先生佢話告喎

我冇呀

坐咗幾多碌？

改topic叫樓主瞓醒咗未

仲問

樓主訓撚醒未？？

環保到

屌你老母隻臭雞Del哂IG啲留言同Limit左啲回應 身有屎?